想快但係又唔想搭黨鐵係咪矛盾

而家就事必要你講
利申:內文不能為空白

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

唔係
利申揸車返工

我都想揸
但我冇資格考車牌

等兩年啦你